集思廣益 一人一樣 可以食好耐嘅零食

依隻酸糖真係世界級 上個月買 食到依家仲有半包 每次將粒糖放入口之前都會猶豫好耐 入口嗰下真係好鬼酸 每食一粒都好似懲罰嘅自己 到底要食到幾時

食到咁辛苦 食黎做咩

唔可以浪費食物

邊度有得買

百佳 惠康 記得同人開心share